Verder bleek dat het boek dat ik mevrouw Pocket had zien lezen in de tuin had alles te maken met titels en dat ze de exacte datum kende haar grootpapa zou in het boek zijn gekomen, als hij ooit was gekomen.
